\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode



\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ-18}{Допзадачи}{8 класс}

%\libproblem{1001}{1.16}
% это модифицированная 1.16 из 1001
\taskpic{
    Записывая свои воспоминания, барон Мюнхаузен засиделся до поздней ночи при свечах. Обе свечи
    одинаковой длины $\ell$ он зажег одновременно и поставил, как показано на рисунке. Скоро он заметил,
    что тень первой свечи на левой стене неподвижна, а тень второй свечи на правой стене укорачивается со
    скоростью $v$. Через какое время барон останется в полной темноте? Считайте, что $d_1 = d_2 = d_3$.
}{
    % пока не работает
    % раскомментите тут
    %\setcurrentproblem{1001}{1.16}\libproblemfig
}

\libproblem{1001}{5.41}
\libproblem{1001}{5.45}

\libproblem{original}{imhoclub-telega}
\libproblem{city}{2004-07-6}
\libproblem{rayon}{2009-08-3}

\end{document}